（香港人返工困難重重）一人一條設計得乞人憎嘅道路

香港仔隧道出灣仔 無論橋上定橋下都一樣咁乞人憎

俾多條

屯門公路出市區方向。。。。。差唔多日日都有意外

再黎 英皇道近天后

私家車一定要繞遠路

又多紅綠燈 唔小心行咗英皇道又俾人罰錢

呢個係啲人駕駛技術同態度問題多啲

再黎 海底隧道來回都咁閪 又係六七條線合成兩條。。。。

龍翔道條彩虹橋

上橋收窄做兩條線，已經塞到爆
落橋位，想轉左行觀塘道既車同想切入黎去九龍灣商貿區既車鬥頂

幾乎全部係過時嘅正常設計

依條日日夜晚都塞 上次九龍灣到觀塘用咗我九個字。。。

政府又唔肯貴牌費 單雙號行車 收過路費

咁點搞

紅隧出西九龍方向加士居道死亡交叉

維園上東區走廊個位究竟要整幾耐

仲有無？？

大埔公路新城市果段, 完全係樽頸位..